Ted Cruz 會唔會睇晒今日既片

唔知佢點睇